有人么
3个人正在看应该有人把
唔……这翻译表现不出鸟的狂气啊
名画！
有人
如果自由打他驾驶舱他就没了
虽然说战斗肯定不都是光明正大，但这种手段让人不齿
要不基拉终止了反应炉，他也跟着一块炸了
空降这一集
5小时前投递，先空降
有人
石田彰的声音真的很有感染力，每次听到这声基拉总想哭
3条命打1条命，一条命还让你半桶血
神仙打架
小人和君子的风范由此体现
基神的坠落
螃蟹纯花瓶
基拉：卧槽，我被针对了
1血
心疼基神
自爆威力有那么大么
要换新机体了
注意：基神这时候已经完成掩护大天使号的任务了。
真飞鸟这时候击毁自由反倒是误事儿
神棍基被砍爆了毫发无损，不愧主角光环
这里不能闪，不然大天使就GG了
所以就桶他驾驶舱了
基神：我终于可以换机体了
狼：我的挚友，基拉啊！
也不能说鸟小人，只能说他太年轻
基神关了核反应堆要不然周围10里别想有活人
基神用盾牌掩护了一下，所以飞鸟捅歪了= =
看完两部以后再来回味这一集。基神被打我巨爽23333
注意这里，基神已经慌到开始砍脉冲的驾驶舱了
小鸟这里估计本来就没打算自己能活着
终于可以换外挂了
所以驾驶舱究竟在哪
核反应爆炸了
             如果基拉不关反应炉，那大天使也炸了
专门来看老自由最后一眼
专门来看老自由最后一眼
自由驾驶舱在胸口
有人
准备全体升级科技了
其实没有捅错的，只是貌似自由和正义的驾驶舱在胸口
有
哎
不沉之舰是
来看基神被捅
大天使是神舵手啊
这是要砍腰底下，核心战机是在腰的中上区域
这仇必须报，杀掉最挚爱的人，必须报仇。
被人肉了233
不愧是老司机。。。
基拉：我的套路被看穿了( *¯ㅿ¯*)
如果这台不是脉冲。。。怕是已经败了
自由高达驾驶舱不在腹部。。。逃过一劫666
打决斗的时候用的就是这招，那叫驾驶舱?
专程来看基拉被捅
先打这个OB啊
 怎么说也是老兵啊
最開心的時候 戰勝神話
就算是脉冲，也只有一套备用配件
自由驾驶舱在上面，所以没死，这里是核融炉
又换回来了
开心
如果这台也是自由 估计也用不着换装
这不欺负基神的善良吗
你这不是打着别人的好意去占人家便宜吗
仓在胸口，这里砍到了核炉位置，所以会大爆炸
基神要被大剑穿胸了
基神不过是不想伤害对方，真要打鸟能打过?
基神:要不是sf等着我，真舍不得自由
鸟见了很多杀戮所以要用杀戮平复自己
紧张。
可惜基神分心了不然空手接白刃
基神不打驾驶舱啊
能让我说一句吗？我就想知道新人类怕不怕核辐射！
神舵手
胸口，只不过驾驶舱入口位置会不同
不不不，
1人正在看，82条弹幕。2017-4-6
大V宣言的胜利
买个模型装一下就知道驾驶仓在哪了
基神不打驾驶舱而脉冲只要驾驶舱不坏剩下都可以换
基神的大局观很好啊
可以，这种激战里还能聊天
他是你未来的迷弟啊233
这里是画面交代不好，炸的是AA不是自由
这里炸的AA，不是自由
还有我在看
这个已经是习惯了
我也在看
第一季活到现在的老司机~~~~
基拉实力浪输
这样才是战争
基拉：随便打，早就想换机了
神舵手上线
这是技术玩家和人民币玩家的战斗……三台机体换一台
大天使光环这种体形加距离也能躲开
脉冲真的是被鸟用到极致了
OB笑尿
脉冲的驾驶舱不在腹部！在腹部上面的胸部左右  基神没砍驾驶舱
我说2首舰撞上会发生什么
哦不。b站基佬没有老婆。(•́ω•̀ ٥)
神舵手：看不起我？
基拉，你不知道我除了技术强，也是rmb玩家吗，等我去充个值
最喜欢自由了，机翼比强自好看啊
基神哪知道脉冲的驾驶舱在哪啊。。
要是自由这一剑捅驾驶舱。。。小鸟就。。
最喜欢自由了
23333333
基神这里太分心了
不要命的打法
三观未齐的年轻人就不该给予他过于强大的力量
闪避点满
基拉还能打字 = = 真是不想打的样子
换了SF下来和宇宙时候，命运哪次没被基拉和阿斯兰踩着打
和卡猫甩光剑好像
有人
神舵手
不愧是神舵手。。
折翼吧 freedom
不要逃 
漂亮
注意这里，分心了
基拉，一换三，这波不亏。
基拉要砍驾驶舱岂不是瞬间秒了
哎，终于可以换机子了
居然还直播造气氛
战舰CQC！
hhh神舵手
神舵手
刚刚已经看到脉冲分解重组了啊
没捅到路子，关机了
自由驾驶舱在胸口不在腹部吧
上一战神话舰长
大天使老被扎夫特追
见过一艘战舰上都是大佬的吗
明明都不打驾驶舱
自由要不是十分之一核能就轮不到你出手了
阿斯狼：敢砍我基友你已经是个死人了
啊 久违的乳摇
这一战追了很久的。基拉这时候已经明显不够稳了
如果是核引擎爆炸两人不可能活下来，下一集有基拉关炉子的画面
飞鸟只是鸟，基拉可是神
神舵手爆种了？
这句话提醒了阿斯兰
有人
基神肯定知道
看到换机都知道
换是阿斯兰早就教飞鸟做人了
帅气的脉冲
三台脉冲换一台自由，话说现在的自由出力和以前不一样吧
这爆炸是大天使的油箱啊大兄弟····
这和自己动手有何区别
明明是座驾好，基因好，占便宜那么多
所以基拉又要换机体了?
基神是鸡
你要是没部件找回家了
神舵手主角上场了
神舵手-主角登场了
打区区一个飞鸟，让我一边手发信息一边手打就行
前边说砍驾驶舱的肯定没好好看第一部 这和砍决斗腿的动作完全一致
前面几条弹幕就等于说：你要是没出生机神就不会输了
你要不是驾驶员自由就把你踩扁了(手动斜眼
我就喜欢看着集，看弹幕各种为基拉解释败因的
←嗯嗯知道了知道你机神输得很冤行了吧
神舵手
鸟在本作的巅峰一战
不得不说鸟赢的很精彩，把机体性能发挥到了极致
这一仗成功的让大天使号暗度陈仓，完成了战略级的忽悠
鸟要是真想着复仇，应该在柏林一战杀了穆叔，而不是在这里儿女情长
我有点怀疑自由的机体老了，出了核动力外超不了脉冲太多
你一定要被我击落！！今天！！在这里！！
不打你驾驶舱就那么嚣张啊
跳P来看基神被插
经典对战
基反手捅了脉冲一剑
神舵手
其实这个角度基神真的下手小鸟就没了= =
这里是砍腿，跟当初砍决斗一个方法啊
这里炸的是大天使的燃料啊= =
简直就是耍赖皮= =
厉害了，居然还画出了物理学下坠
这不叫打驾驶舱？
欺负基神心软
无知萌新向一群传说中的满级神装大佬挑衅（滑稽）
那么大一个核心战机在空中组合的，怎么就不知道驾驶舱在哪
毕竟真也是有种子的人啊
不是年轻，是性格使然。
直接用驾驶舱去顶我去
议长实力嘴炮
3人正在看，195条弹幕。2017-4-11
大天使号：永不沉没buff持续时间永久
神舵手：傻了吧
换骡子三明，二话不说，直通驾驶舱
不坠机怎么换机子
好了，成功把旧机子玩坏，换个新的
←哇哇哇，原来打仗不能玩算计啊，前面弹幕真是有意思
这里基神是砍驾驶舱的哦
久违的乳摇
自由这张图怎么下半身没有了
真要打起来如果强自和命运绝对是鸟强
如果基拉砍驾驶舱，鸟肯定也会谨慎很多
别说什么砍驾驶舱就赢这种话，编剧说了算，你算老几
你都知道是核融炉了你还能解释基神这样都不死
打仗难道不就是通过占别人便宜来扩大自己优势吗
自由3000，脉冲2000，想想谁是rmb玩家
只有我一个人注意到自由后面有模型驾插槽了吗
爽
战场还有君子小人，我服，我服
没人。
在的打下一可以吗。
心疼最后还要桶瞄准头。
gvgnp里面两台机体是两个档次的
鸟
旧机不炸，何来新机
这一部就是讲述认识高度高的人和认识高度低的人的矛盾，而且高度差鲜明
这里难道不是被大天使炸下去的气浪硬推到飞鸟面前的吗……
发短信666
应该会很多人特意来看这里了
我似乎听到了土影的样子…
毕竟上一场战争留下的神级战舰
阿斯兰的立场永远的尴尬
主角神舵手
基神死战中………
大天使和自由的避战成了弱点。………
+1
大天使舰长美如画
没有，基神切断了核能供应。
鸭子洗脑术
吉翁万岁
想看穆大叔开空中霸王
基拉：人棍不好削了
基拉真不容易，一遍做护卫，一边削人棍
小人，与真君子
心疼自由
盾被软化了
因为基拉内心也迷茫了
- -要不是基神只是想逃跑，脉冲早就被打下来了
基拉这时候已经很累了，打了很久
经历上次大战，机体老化了么
就像阿斯兰说的，掌控不了力量就变成输出暴力了
拉米亚斯：出动了一个师来追我们，问题不大
空降这一集
应该是讯飞语音打字
这个时代的扎古好想机体性能和强袭的性能差不多
老司机
神舵手:没有我躲不开的炮弹
神舵手:没有我躲不开的炮弹
吊
阿斯兰：基拉！
然而，自由的驾驶舱在胸口，不在腹部，
神舵手，不存在来不及
想打沉大天使的船基本都自己沉了
来看基拉被砍
不漏点真的好么
 这场真的很好看
土豪用氪金搞死你
舰长一乳摇穆叔就醒了
削人棍比直接打驾驶舱难得多
有
要是8766还在密涅瓦早沉了
捅得漂亮
自由上一季结尾终战大破没有返厂大修，现在只有原来的百分之七十的出力
基神要是下杀手鸟已经死了
脉冲的流氓打法
买过mg脉冲的都知道脉冲驾驶舱不在腰部
基神压根就没想和鸟打，他的任务只是掩护大天使
一个是动杀心 另一个只是想避战而已
大天使号号称噩运战舰和不沉之舰
向大佬实力低头
浪输局
又摇就稳了
关键在于，，，自由驾驶舱在胸部啊，，
前面的 那不是OB 是渡鸦
怎么没人赞下铃村健一的演技
基拉还得分心打小兵保护大天使号
都是针对性训练的结果
这个笑容真的很反派
不是自由爆炸了，下一集就能看到基拉把核反应堆关闭了
洗脑成功
这2基友想把福利蛋打下来多久了
螃蟹：你到底是哪一军的啊，老帮别人说话
能打下基神也可以解锁成就了，一共都没坠机几次
达成击落基拉成就，上一个完成的自爆了，这成就好难呀
真：是时候展现真正的技术了。A机对战S机的经典教科书打法。
看这里这里斩的不是驾驶舱？尼高尔表示我很无奈。
这集是两部里面看的最爽的一集。莫名的非常的爽。
种命战斗质量最高的应该就是这集吧0 0~
稳了
神舵手:都低调
大天使要打还能怼不过你
螃蟹还是有一手的
人品最好的舰长之一
小屁孩真飛鳥
这不是核爆
基拉太假  就保护自己这边   
我可是身经百战
强行洗白密涅瓦
鸟和他小老婆杀的人少吗，鸟要是能被跟他一样性格的人复仇那就神作了
居然真的有人喜欢蒸肥鸟，见识到了，希望你们身边都是这样的人
自由性能 都还要比  脉冲好
自由和正义  第一代的顶峰
命运和传说 是次世代
=A= 严格来说  飞鸟成了 商业炮灰
这不是嚣张~  鸟 已经做了  站前准备
专门 研究 如何打败 鸡了
这里没有过错，军人 本来就是服从命令
别老说   要想对错
真要打  鸟确实打不过 基拉 ，不止是机体的问题，还有技术问题
这里没有所谓的 光明正大，这里是 战争，不是过家家
专门 研究 敌人弱点，来利用和打败 敌人，对于己方来说是  正确的
或许不是光明正大，问题  非得等自己被击落了  才知道后悔？
基拉 没有避战好不
基拉 打算 靠自己 拖住 扎夫特
这里有什么小人和君子么
就像 古代   战争中  那些腐儒   说什么要教化 野蛮
鹫之眼
就算这样  自由的出力比脉冲也高
全是些神理论，什么70%
这兼用卡真好用，又水了十多秒
主角要洗什么白？脑子呢
为基拉被打败找理由了么？承认打输了有这么难？
各种理由满天飞
基拉哪里君子了？看不出来
捅他娘的
出击就被基神削掉翅膀，全局剧终
基拉；不不不，我在双手打字以示清白
要是基拉这时候两发阳电子射爆两件装备情况又是不一样了
基拉这里就是慌了要自保所以下杀手了
hhhhhhhh这吐槽
基神只是肚子痛
如此等级的爆炸 自由的驾驶舱造价10万亿吧
打不过当然要避战了
哪有什么大天使
哪分心了
利用别人的善良，无耻啊
说想逃跑的可以闭嘴了，官方设定当时基神就是想杀了鸟，不服找万代
飞鸟打的漂亮
砍基神没砍死，还送了另个一满级机师给人家，多尴尬
对战基神的最强机体，让鸟给扔了，后面自然打不过
3个人的你好
智慧女神 这一般人就只会胜之不武
这叫那啥，飞鸟是战术上的成功战略上的失败
所以后期都是阿斯兰挑飞鸟，因为基神太善良
第一代调整者老兵
小鸟最后一刀就是拿命换命的打法..............
这是大天使号丢的东西什么核爆= =
神舵手无敌
这招朱种完的也很六
狼是真爱基友……这嚎的
哦~
前面星际OB.的你别走2333
鸟和雷的战术完美，就是制作组要黑他。
飞鸟就是个熊孩子啊
没有机体换你已经死了
不打驾驶舱，打胸，机体炸，照样死！
任务完成？
怎么说呢、青年兵就是不一样
神舵手的梗在此
编剧想给主角换机体哪里需要那么多理由
自由，我们会记得你的，不灭的意志
官方说动了杀心，是因为不用全力打不过，这不是很正常么？
另外双方并不对等，基拉还要保护大天使，飞鸟只想把基神怼下来
真是哪里脑补的完成任务……到海了还没潜下去呢
每到这时都是无敌时间，我只想说：臭不要脸
打驾驶舱啊QAQ我求你了
捅到腹部了，不是驾驶舱
久违的摇一摇
宝刀未老的神舵手
神舵手：哎 很舒服
那时放枪的地方啊还模型架插槽==
看来阿斯兰要跑了
神舵手：md看不起我啊
神舵手来了
一代基神被砍大意计
这都是第二架了吧
飞鸟这真的被黑的一路到底了
然而驾驶舱在胸口。。。。捅了个空气
战斗质量不是高，只是钻了基拉不打驾驶室的空子
小子，我的驾驶舱在胸口233333
有
哇你还嚣张了。基神要是想你在就只剩驾驶舱了。
鸟其实辛亏没砍中驾驶舱不然拉妖说不定毁灭世界去了。。
史黛拉这种人根本没必要报仇呀……就是个深井冰
老司机
两边的舰长都放水了
但是飞鸟自身的战法战术也是有了很大进步
震惊部副舰长
这里翻译不到位啊
空来看加一
这里打小飞机就直接GG了鸡神真是放水了
这要换个ace照样也要被基神削
说利用别人善良的，打起来的话谁会在乎骑士道精神吗？
其实我很想知道自由的补给是从哪来的。
这就是一只狮子打一只豹子带队的羊群
送人头的来了
不跳OP！
2333
基神严重放水！
强自预备！
孩子，好好珍惜这次回忆，下次见面的时候你就知道谁是主角了
阿斯兰你可以回去了
小人，钻基神的空子
凑不要脸
我想直接跳到42后飞鸟被削了
反正砍到基神一刀够他吹一辈子了
大天使号机动性:999
哦
←那飞鸟就是君子了喽？
实力不说了，飞鸟是有的。这一战确实是教科书式的战法，很精彩
这里是基神vs飞鸟的前期，基拉没有意识到鸟有击落他的实力
飞鸟还没有完全掌握基拉的攻击规律，双方互有损伤
但是飞鸟反应很快，叫出了换装，可以说是很精彩的决断
从这个转身可以看出，基拉之前背对飞鸟
因为一个正常的士兵失去一只手加监视器就已经放弃战斗了
可见基拉到这里还没明白飞鸟的不同之处
这是一次关键的闪避，如果不是机体的设计优势飞鸟很可能就死了
其关键之处还在于，基拉被飞鸟的反击打下了一边翅膀
平衡和机动都受到了影响，后期再想认真打已经是机体劣势了
战斗的后期来临，基拉终于明确的意识到眼前敌人的不同之处
已经知道敌人想杀自己，而且很可能有这个实力
为什么还可以不顾一切的背对敌人逃跑？
胜之不武 可耻
对弹幕无语
命中100%削人棍要5枪砍头手手脚脚，打爆驾驶舱只要1下
神翻译巴别
自由是核能的不需要补给
要被削的节奏
你想多了
基神真的放水了
一个要打一个要跑，不是一个概念的
我靠，没事！
飞鸟是为了给家人报仇
脉冲部件坏了可以丢出去当爆弹，然后直接换新部件
这样炸了脉冲都没事？
基拉不想去攻击飞鸟，只是一直掩护大天使
要不飞鸟早领盒饭了
前面说飞鸟打的好的站住
大势已成 已经不用迁就阿斯兰了
长腿块牌
剧情需要 机体坏了才有理由换嘛
70
基神不关反应炉自己都炸了，还谈什么开SF？
基拉 阿斯兰 都不像废鸟这样 真的 这配角是真小人
前面编剧说了算的  就赢了一场  你又算老几
第一部我从来没有快进从头看到尾第二部一下午看到这里了
这就跟游戏一样……尼玛对面带个补给跟着跑自己还得守水晶怎么打
神舵手:看不起我?
驾驶舱在胸前
脉冲的头又没了
看到这个白衣我想问监督还记得调整者的设定吗
调整者技术是在CE15年才被公布的，现在怎么会有老成这样的人
2个人正在看，457条弹幕。2017-5-1
感觉弹幕越来越多了 我等明年在来看看 会不会增加
阿斯兰：我上了贼船 下不去了
突然想起《》
突然想起《》
后期如果不是飞鸟和阿斯兰打近战早就削的基拉连他奶奶都不认识他
腰部是磁轨炮实弹要补给的=核能产能也是要时间的=
神舵手就是吊
被黑不是这样用的，难道都是他被冤枉，不是他主动选择这么做的？
不是吧， 大天使这样都不打？也对，打了就更说不清了= =||
真小人啊。。。
还不是为了卖模型，不展示多点怎么行
小鸟也很厉害的，充分利用脉冲的特点
00声线爆炸
freedom 再见
飞鸟不算小人?这剧里他至少成年了，甩锅也6的飞起
不明白吗这是在卖人情
自由都没中过弹，而且核动力~~要补给干嘛？
傻鸟彻彻底底被利用
傻鸟这奸角一般的蜜汁微笑~~~
一帮人急着帮傻鸟洗白~~
合体时间无敌 太bug了 
大快人心！
基拉：累死老子
熟悉的一幕- -
坏掉了~
自由要下线了
但是换个说法，能把脉冲这种机体用到极致的也就是飞鸟了
这老东西是会玩儿的
开始了开始了
这里要是下死手的话鸟早挂了
因为拉克丝不在啊
基神的翅膀啊
基拉该换新座机了
神经病啊
阿斯兰是真爱啊
如果不是无敌时间，现在已经被基神削了……
是基神自爆的，他是为了救真，怕真被核爆炸死
你们吹基拉什么？正义的使者？这种人是小说看多了吧
看基神被捅
舒柏兹你的镜高达呢快去和伊扎克的神高达打一架
阿妈妮？
想想SDG世纪里让你一个人边打杂兵边保护战舰
心机鸟
战争不是慈善运动啊，战争当然要杀死敌人
还好驾驶舱在胸口
利用死角
无限换机体
能好好翻译成村雨吗？
你知道把我逼走什么下场么，下次见面就是我削你们王牌和拆你们船了~
基神:卧槽，要不是为了换机体早就拿光剑削你了。
战争没有对错，小孩子才在那讲对错
傻了吧
这集大天使号和自由要gg
天使坠落。。差点真没了
这集充分显示了脉冲的高机动和环境适应性
基拉开始有杀心了
密涅瓦舰长已经发现什么了
自由是核能机啊，只要维护就行了
比起钻补给的牛角尖，你不如去钻拉克丝怎么造出SF和IJ的
心疼那些已经看完一遍以上都还看不懂的人
基拉   真 单挑一群
恭喜一半弹幕不用看后面了，88，满足地离开吧
小鸟稍微往上偏下角度，鸡就变成一团肉酱了
有什么不对的，军人都是这样，鸟是军人，基拉不是军人而已，
这场战斗在开始前就已经分出胜负了
有的  自由是核能的
大快人心
什么叫小人在战场上打仗就是要对手的命发现弱点不用那是傻瓜
哦哦哦
真干得漂亮大快人心呀
玛琉：好，你的意见我收到了，基拉，把对面那艘给我削了...
哈哈哈弹幕已经开始无脑舔基拉了
上次说这句的还是8766
自由好像快被打爆了
副舰长作用：震惊
最喜欢看这一集
这是打仗啊，一群人还在那里舔基拉
成功洗脑
前面的你应该问为什么是果的
弹幕好像刷新了，以前的弹幕没有了
缺了个副舰长
这一季舰长人情味不浓啊
玛德，基拉不杀时代
玛德基拉不出手你死了
基拉用得着吹？有脑子吗？
好废 好小孩子气  好傻
要记得大天使有俩主炮  你就一个  
这就是差距！   鸟够废的
耗了3套装备  自爆了几次装备  还真是废
 议长说的确实没错啊
主炮二打一欸
不砍死你你不舒服是吧
现在议长想谁死谁就要被扎夫特追着怼舆论还支持
打的真是太漂亮了
鸟有什么错，要是拉克丝死了的话，基拉要捅死一片了
鸟将机体性能发挥到极致了
鸟连基拉盾牌都捅穿了
鸟这刀捅的帅
基拉，真君子？
弱点就是弱点……输了就是输了……
另外战场上就别要不是我XX你早输了……要不是SEED是偶像剧基拉早死100次了
前面的，一个漫画你扯是不是偶像剧干嘛，？
就是要把腿砍掉，说砍驾驶仓的没研究过脉冲吧？？？
注意，这里基神分心了。
病娇
以前看到基拉被打下来还觉得挺爽的…
弹幕严重低龄化
GG
自爆？不存在的
还有这种操作
自由消弱70%这是官方设定
有什么好吹的  等到后期就没小鸟事了
历史总是惊人的相似
大快人心！
这群政治家都是白痴么？就这么被洗脑了！？
好意思说自己是政治家么。。plant的各位。
不得不说ce世界观科技树快了点。这才两年诶。
话说基拉真的太聪明了。没拉妖也能防防鸭子的计谋
阿斯兰尴尬了  没什么用处了
爆种很久了吧
臭不要脸
就凭那傻鸟想削基神？特意出来逗我笑的吧
你们的飞鸟赢了，实力天下第一
就一卑鄙货色 看准别人不会下杀手
说议长没错的人强行装逼
然而东欧你们被大天使救的时候咋不打他们
这样的战斗真心没有意义 追着不想跟你打的人乱咬 跟狗有啥区别
奶奶都不认识的是鸟吧，基拉打驾驶舱鸟不知道死了几十回了
偶像剧我们说这个卑鄙是错的，一点问题也没有
战争没有对错？你先人被日本打爆的时候你敢出来说这句话？
吹什么，要不是人气关系，飞鸟还是主角
基拉能源控制这么好，可以一直维持续航战斗
基神没有去打小飞机
真要是遇到基拉跟兰对决的那时候，真早死了不知道几次了
脉冲好帅！
阿斯兰终于察觉到有所不对了
那个正弦波是啥
议长知道 两个主角在一起 他们没得玩
你赢了 我笑了。削我几神的你不要为了出名说违心话好吗
基神杀的？你问问你见长那时候说了什么
不应该核爆嘛
爽的那个，我给你加个buff
基神一边要想到大天使号一边还有对付鸟
边缘ob
基拉关了核反应。。要不全炸死了。。
本来就是基拉太仁慈才输了，没什么好洗的
如果鸡没关核动力炉就直接大爆炸同归于尽了鸟早就被炸死了
废鸟这就是给脸不要。
废鸟让人难受的根本原因是到现在经历了这么多也没见丫成熟一点
阿斯兰第二部的设定太失败了，几句话就被洗脑成这样
，
基拉要是认真起来，你们的智慧女神早沉了
亚斯兰去和基拉汇合吧，你们才是王者组合
1
亚斯兰快和基拉汇合吧，你们是王者组合
史上最傻高达驾驶员
如果我是基拉，早就把这个小鸟打哭了，小鸟应该庆幸基拉没认真起来
基拉要是和这个不要脸的小鸟一样发驾驶舱的话，这小鸟早死了
克莱因派的让萨拉派的洗了，萨拉派的战后又被中立派的给洗了。
等于说老狐狸的派别掌控者议会。为啥不会被洗脑？
坏了坏了
出现了！！舰长的乳摇！！
不打怪怎么换机子？
不爆种也敢和基神火拼
渡鸦？你倒是放个炮塔啊！
这个舰长是职业的。。。上个舰长是工程兵出身的。。
扎古比强袭强多了。。。
自由gg大天使跑路了
通话细节好评！
还用了dive dive dive，致敬虎虎虎？
搞不懂为啥不先把预警机干掉
意淫动画较什么真
自由除了续航，不比次时代的脉冲强太多。。
我们大优势 a上去 稳赢
基神不知道对方情况，打起来就吃力，要是基神要杀他，那还是能做到的
都能爆种，基神刚知道对方实力
关键是基神不想打驾驶舱 不然十个飞鸟都爆了
所以最后鸟被人一顿吊打
这弹幕。。。。
帅的像nmb一样
夏亚：一切都是我的算计
计划通
看到乳摇我就知道这波稳了
不愧是神剁手
黑鸟啊
神舵手上线
神舵手
神舵手
基拉：导演我终于可以换新机体了
就算是买模型，说实话这架机体也不怎么好看啊
大天使号还挺大的啊
知道基神削人棍，所以避开了
可是为什么基神没有死，这么大的爆炸
飞鸟确实打的不错
为啥要解释呢，没被打爆基拉怎么换机器
全场最佳
讲道理神坨手开大天使能跟基神55开
神坨手“我可是跟基神55开的人
少装b第一代顶峰是神意
战争很多时候没有对错，只有立场和利益
心疼
已经给了基拉很高评价了，一个二年前的机体打了人家三套装备
还有这里是核能爆炸-。-  这尼玛~~~~
吵啥子，不爆哪来新机体？剧情不走了啊？
这…
已经精神分裂了
大快人心！
最后一次脉动高达了 珍惜吧
基拉放水真严重。不过最后鸟还是被阿斯兰三两下削了，也是醉
空降这集233
你爱人家人被杀，不恨他那tm是假的
疯狂舔
真搞笑，胜之不武都来了
不砍驾驶舱的脸疼吗
喜闻乐见
两套躯体两个背包，应该是2换1不是3换1
看基神被戳...
当初开着强袭打巴库，现在开着自由还是打巴库
然而还是没打中
然而福利蛋的驾驶舱不按套路在胸口
来看基神被捅啦。
还有这种操作？
脉冲怎么头没了
战争没有对错，但是有立场
有人在看吗 2017-5-18
最气的是脉冲被砍手脚还能再组装
这不是砍脚？脸疼你妹
夏亚名言
说自由70％出力是民间谣言
还基神打飞机，自由都失去平衡坠落了，简直可笑
他们知道基拉不打机舱
疲惫不砍机舱就是弱点
我似乎听到了一个BBQ
老兵:你拿数量打地图炮的嘛
MD。大快人心
战场管NM卑鄙不卑鄙的啊？只要能赢只要能报仇。在乎这些有屁用
正义使者大天使号怎么可能投降
为什么要说三次
竟然是那个修理工
合体佬的优势终于发挥出来了
舰长也不想打
不到最后一刻密涅瓦不会轻易上主炮击打大天使的，因为舰长不想
还不比脉冲强？出力综合性能都是碾压脉冲的。
上了空战装备的脉冲速度能勉强跟上自由而已
脉冲性能真的比自由差不少，综合所有装备A加，自由S级巅峰机体
3人2017 5 19 7；26
老公我去帮你搞装备！！
臭不要脸
这b算是渔翁得利了
基拉不打机舱是致命的
基神打机舱的话他算个吊
滚犊子
总想着削人棍
大意了
剧情需要加1
心疼包子
基友
 看得我热血沸腾
拉妖给的核能机可不是后面的阉割版能比的╮(╯_╰)╭
这一刀，鸡神没砍驾驶舱
说不是驾驶舱的大概没好好看每集脉冲组装时候小飞机在哪个位置 就在腹部
来看基神被砍暴爽！
吆西干得漂亮吆西干得漂亮
吆西
同心疼
阿斯兰：滚我的现实里只有基拉
 打爆换传说级机体
说打输的真心没看懂这里的剧情  心疼你们
说输的不知道 是为了给换机体加大效率削人棍做铺垫么
我摇
才注意到议长这名字像是“杜兰达尔”
5个小伙伴你们好啊，520 10:04
议长：终于有正当理由可以灭大天使和奥布了
老兵：出去的杂兵越多死越快
利用特点个毛，基拉要是和他一样的想法，你脉冲有机会用第二套装备？
扎夫特是各种用阳电子炮，大天使也用的话都沉多少次了不知道
把无耻当骄傲，这已经不是智商问题了
怎么那么多人刷基狗的
这甩货
9000分mmr的对决~
吉翁万岁的等等我
太tm脏了
猪脚：神舵手！！
对，没有  但是00你佩服2000次男还是MR武士道
不择手段赢得战斗没问题 那我鄙视他难道有问题？
胜利可以掩盖你的卑鄙做法？
这种攻击，太小看神舵手了
神舵手：我要是能爆种，主角还轮不到他们几个当
对付这种脏B还用着手下留情吗
全程放水，基拉也不爆种，也不砍驾驶舱。。。
扩大战火？！没有大天使跟自由，这几场战死的人只会更多好么……
这鸟成了一个纯正心理扭曲的变态疯子了……
……这个字幕……是AWACS啊= =
神舵手：看哥神闪避
好一个cs
假装投降，趁对面不注意加速跑路不是美滋滋
老泰坦大战1080,差不多这个感觉
智慧女神号全员：对面的舵手好叼啊！
阿斯兰要反水了
飞鸟天下第一，飞鸟真牛逼，手动滑稽
剧情需要。需要的时候。基加狼加奥布也打不过地球军的舰队
这片子有剧情
兵不厌诈
鸡后来还真动杀心想杀鸟，说分心的可以去洗洗脑了
对MS，他也不想打大天使
神舵手上限
主角：神舵手
长腿之名
全剧终
可以换装备了
没事，你们使劲洗，我就看看
8766之前也这样通话
真废鸟一生黑
基神这时候不想打，被真废鸟钻空子了
他们抓住基神的弱点了
阿斯兰：砍我基友，这仇没解
基神分心了，根本没想打
打仗当然可以玩算计，但这种类似于骑士一样的决斗你还玩算计？
话说这个飞鸟真的像第一部基拉 太感情用事了 上什么战场
没办法啊 鸟这人设路人都觉得太垃圾了 不怪比人舔鸡啊
别玩双标 鸟之前那个女人杀的人少了？ 说到底还是感情第一
有什么好撕的啊 人气不是一个级别的能撕的起来？
杀的好，辣鸡
大天使的用不沉没是献祭了多少地方才得到的技能。。
诸君的基神被打爆了，哈哈哈哈
神舵手稳的一逼
基狗子
接下请看：乳霸舰长的霸气回复
主要是基神不肯砍机舱，不然没的发挥，旁边一个人拼命打你，还合体？
基神还是不打机舱
自由是肯定gg的，不然怎麼找老婆要新的
看看這些軍人，艦長不讓打就不打，再看看鳥
老哥，穩
看到沒，這就是神，完成任務就好，絕不 貪刀
最後的笑聲…我…好可怕
基拉怎么就是神了？就因为上部主角？上部主角是鸟的话还有基拉毛线事
2333333
老说基拉没认真的有没有看过，基拉认真的打了
基拉还真打驾驶舱了只不过被脉冲用奇葩的方式躲掉了
核爆你觉得能跑得了?
8766在密涅瓦只剩舰桥了
开看拉基被砍
别在吹拉基了
a级机对战s级经典教程
看着这些低能的弹幕好想关了又怕错过神评真纠结
这集看了我就不看了
全剧终不看了
没机体
感觉这一部
阿斯兰一直在喊真
啧，虽然飞鸟人品三观都有问题，但真的很强啊
像你这样的人活不过半集
看数据不是技不如人吗？
飞鸟自此心理彻底扭曲了
这个时候就怀念巴基露露了，她在的话就不会这样了
现在的弹幕真的是，诶
自由驾驶舱在胸口。。。。
日漫都喜欢裸飘啊。。。。。。
这时候基拉都爆种了。
大天使号的情况容不得基拉稳扎稳打。
自由是核能啊。
骑士精神救不了人。 真的做法并没有问题。
23333
真 小人 飞鸟  哈哈
真飞鸟应该叫真小人
哈哈哈，逗我。。。
 大快人心！大快人心啊！
开门你的强袭自由到了  请签收
666
绿斯兰第四次反水
种系最强驾驶员
这部组长专业报务啊
就是这一点，另一个意思就是，打驾驶舱你就没法打了
第二部，完！
阿斯兰在zaft就是个被使唤的棋啊
卑鄙！！！
基神基神
基神
心疼基神
尼玛，我的基神
万代：计划通~
基拉：太棒了！有新机体用了！
基拉：名正言顺换机体~美滋滋
自由机体数据本身就不如脉冲
基拉要是这时候一不小心没瞄准好打驾驶舱就神作了--、
基神：我只想到掩护大天使 为什么要缠着我
基神一直是要去与大天使汇合 只不过被鸟一直拦着
完结撒花
基拉一直在爆种状态，你仔细看了吗
把脉冲换装系统发挥到了极致
感谢这一幕，让空装脉冲里给配了把斩舰刀
感谢这一幕，让mg空脉配了把斩舰刀
是时候换史诗级机体了  传说机体落后了
战斗到中期，被鸟逼急了砍驾驶舱的时候已经处于劣势了
基神这集被击落本来就是无心求战加多次放水的原因
一地的零件
鸟怎么这么娘！！！！
村雨是什麼鬼
大快人心
基拉也是過於自信才會輸
阿斯兰又要一脸懵逼
强自终于要接棒了！自由走好
666我还特地看了模型 看来我买假货了 我驾驶仓尽然在胸部
讲真后半开始就逻辑爆炸角色呆板了
虽然是偶像剧高达
哇 这里居然有人扯侵华战争 简直智障啊
哪有什么反派，都是立场不同而已
看见这个狗样子就来气
百科上说的三主角你是瞎了么
跟条狗一样
还叫你停手了，柏林的平民不是人？
我看你tm是想挑起革命的烈火
如果是阿阿斯兰就直接扔盾小飞机，真飞鸟GG
如果是阿阿斯兰就直接扔盾小飞机，真飞鸟GG
如果是阿阿斯兰就直接扔盾小飞机，真飞鸟GG，还让你玩小飞机？
脉冲驾驶舱是胸口，这是砍腰部而已
神舵手爆种了！
大家都被神舵手的操作惊呆了
太卑鄙了
他娘的拿驾驶舱顶着打，赌自由不会开枪2333
又是合体无敌时间
事后
=。=基神就想换部而已，旧的给你当木桩没事
尼玛这算什么报仇
为了新自由，以旧换新
残血回程
飞鸟还用了复活甲 才把基神打成残血
23333
鸟人太可笑了
柏林那会儿要不是大天使和自由尼玛你丫早没了
不是AS对S吗？而且基神能无限飞都半血了吧?
基拉不用吹
基拉用不着吹，实力在那
基拉就得虐虐阿斯兰
这是在拿钱砸啊
神舵手：林有德  看见了吗
驾驶舱在胸口的好处
米诺夫斯基粒子散布。。。额⊙∀⊙！好像走错片场了
惊不惊喜意不意外?
人家救你那么多次命
直接用小飞机基神一下都不会碰你
阿斯兰现在知道哭了
233
23333333
基拉关了抗扰中子调节器，没有核爆，炸了的是大天使
要是对面骡子你早特么没了
就是不想让对面找借口，不过都是被人追着打
基神你也捅驾驶舱了啊2333333
飞鸟已经控制住史黛拉的情绪了，如果史黛拉没看见基神就不会暴走
基拉:终于可以换强自啦好开心
GN粒子最大程度散开
拉克丝和基拉是议长的心腹之患啊
乱动反而容易被打中。。。2333
基拉这明显是在让人情
这就是编剧想让基拉让人情啊
沙雕了
又发病了
舵手的差距
mdzz
基拉要被套路了
和上一部的剧情神似
阿斯兰你心里还有大天使吗？
终于可以换新机
恩将仇报，这些人天理不容
说这种战争没有对错，那里中二少年？这么说纳粹和日本鬼子都是没错
基拉一边保护大天使一边打，心疼！
基拉还用吹，无论设定和实力摆在那里
鸟始终都是一只棋子
自由都无心应战，鸟还穷追猛打
其实。。都是万代圈钱的套路
前面说脉冲帅，强袭自由帅你一脸
现在知道珍惜的阿斯兰
满满的敌意
脉冲要削自由
阿斯兰还有两集就跑了
驾驶舱在胸部以上
讲道理基拉打驾驶舱的话真能打得过？
上部主角是真我就不会看这部了
如果这里基拉没关核的话真也GG了
就因为基拉从不下狠手
鸟 膨胀ing
毕竟座驾要被打爆 都是不光彩的事
老熟人
想立功想疯了吗
感觉舰长会玩
喜闻乐见 旧的不去 新的不来
那你说出来他那里说错了啊
乳摇止战！乳摇赛高！
这里有8766 害怕个毛
还怕
神舵手！！
舰长！
飞鸟天下第一，飞鸟真牛逼，飞鸟三观超正！手动滑稽
还有这种操作
小人与真君子
想打沉大天使号的人坟头草都两米高了
想看基神暴走
想看基神暴走
基神根本不想打
议长:都是乐高斯的错，我们去怼大天使吧
这里有个问题 刚才自由的盾 被飞刀 打掉了 为什么这里还有
本来对鸟还不是那么反感，现在嘛……基神随便砍
解释什么，不砍爆怎么换新机体卖钱
他也要捅驾驶舱的
基拉是人不是神，把他逼急了他照样也是要捅驾驶舱的
租连接
基拉要被打倒了，好心疼啊T_T
现在开始不看好飞鸟
他只想报仇
前面那个，你也是基佬，你也没有
就是
最好听op
他得罪了編劇什麼....
基神再也看穿一切
预警机233
基神放水连累自由
我们可是天人啊
渣渣
讲道理，自由比脉冲的优势大的多
说大快人心的你真是...
你们要注意基拉一直没爆种哦
政治就是这样 演讲和命令是两回事
看来有SD的玩家啊
合体佬
为神舵手鼓掌pa~pa~pa~.....
鼓掌~神舵手威武
神舵手威武 鼓掌~
好心疼阿斯兰啊 什么都做不了现在
弱者才会抱怨别人
阿斯兰：砍我基友，揍你没商量
强袭自由上线
核反应炉和核弹的核浓度不一样的，可以类比福岛反应堆
我只是来看爆种美颜画风的，这俩B你们爱赞谁赞谁
这时若救世主还在……
大快人心！！！
这技术
砍个屁腿，就是驾驶舱，脉冲下半身没动，移的上半身，你告诉我砍腿？
优先：把卡嘉莉带回奥布
还有这种操作？
逼亚兰斯
议长计划通
l赖皮
干的
干的漂亮
議會總是被這些反派把持,然後宇宙一大群人跟著走變相自殺
大 快 人 心 ！！！！！！！
汉朝骑兵流行把异族头颅砍下放在马脖子下靠数量来彰显军功
议长这里判断很准
angel down还行
又是那熟悉的对白。是吧？8766
神舵手：要是多几个我，压根就没高达什么事
还有这样的骚操作。
漂亮】
听说这集捅自由
说句实话 鸟这种扭曲的心理注定是一个配角
你俩老爷们儿在干嘛？？？
打的漂亮！
基拉
刹那
神舵手：看老子把宇宙战舰当飞机开！
11
对，8766会怼玛琉，会违令攻击
我还以为大天使要手术刀他们
等6月份的正义··
觉得鸟实在是太幼稚，求基神劈了他吧
每次出击都要扔两发导弹，有不开小飞机打，为什么回回都带着？
中立派不好当呀
神经打精神
万代。：自由战损版，限定出售
基拉是人不是神
神舵手：论开船你们还是too young
旧的不去，新的不来
是时候传说换史诗了
闪避满级
基神要换机体了
基神岂是你区区宝强绿可以评头论足的？？？
基神岂是你区区宝强绿可以评头论足的？？？
完结撒花~~~完结撒花~~~
